%@Auteur: Victor-Emmanuel Dubau\par
Dans chaque cas tracer un triangle $ABC$, si possible, vérifiant les
conditions demandées, puis construire son cercle circonscrit.
\begin{multicols}{2}
\begin{myenumerate}
  \item $AB=8$~cm; $AC=7$~cm; $BC=9,5$~cm.
  \item $\widehat{ABC}=100$\degres; $AB=6$~cm et $BC=8$~cm.
  \item $AB=4,2$~cm; $AC=5,8$~cm; $BC=11$~cm.
  \item $AB=6$~cm; $\widehat{CAB}=90$\degres;
  $\widehat{ABC}=40$\degres
\end{myenumerate}
\end{multicols}